脂肪唔可以局部減㗎。。。

成日見到啲影片話，做腹部運動可以減肚腩，做手臂又可以減拜拜肉等等。。。。

其實係唔係仲有好多人唔知，脂肪係全身多餘能量嘅儲存，無得局陪減肥?

減肥係要全身減㗎...

如果可以嘅話我相信啲港女會先食肥自己再減剩個胸